1979年度:  
甜蜜蜜-邓丽君-《难忘的一天》  
恰似你的温柔-潘安邦-《年轻人的心声》   
小城故事-邓丽君-《岛国之情歌第六集——小城故事》   
橄榄树-齐豫-《橄榄树》  
外婆的澎湖湾-潘安邦-《思念总在潘安邦》  
额外:  
被遗忘的时光-蔡琴-《出塞曲》  
踏浪-沈雁-《我踏浪而來》 ,后大流行于-> 踏浪-徐怀钰(动感舞曲类型版本)  
1980年度:  
上海滩-叶丽仪-《上海滩》  
舞女-韩宝仪-《寒冬望春风》  
龙的传人-李建复-《龙的传人》  
人在旅途洒泪时-雷安娜,关正杰-《环球"真经典"系列之雷安娜》  
你怎么说-邓丽君-《在水一方》  
  
]  
【1981年】
雨中旋律[凤飞飞]
溜溜的她[齐秦]
爱的音讯[关正杰]
含羞草[雷安娜]
几度花落时[凤飞飞]
你的眼神[蔡琴]
光阴的故事[罗大佑]
爱像一首歌[邓丽君]
爱你在心口难开[凤飞飞]
狼[齐秦]
【1982年】
请到天涯海角来[沈小岁]
万里长城永不倒[叶振棠]
野百合也有春天[潘越云]
小媳妇回娘家[邓丽君]
但愿人长久[邓丽君]
万水千山总是情[汪明荃]
我怎能离开你[邓丽君]
恋曲1980[罗大佑]
【1983年】
铁血丹心[罗文.甄妮]
问为何[雷安娜]
爱的你呀何处寻[邓丽君]
漫步人生路[邓丽君]
酒干倘卖无[苏芮]
世间始终你好[罗文.甄妮]
独上西楼[邓丽君]
一样的月光[苏芮]
【1984年】
我怎么哭了[林淑容]
故乡的云[费翔]
读你[费翔]
三百六十五里路[文章]
Monica[张国荣]
【1985年】
明天会更好[群星]
鞋儿破帽儿破[游本昌]
原来的我[齐秦]
亲爱的小孩[苏芮]
爱人[邓丽君]
潇洒的走[凤飞飞]
【1986年】
让世界充满爱[群星]
女儿情[吴静]
无聊的游戏[韩宝仪]
天竺少女[李玲玉]
张三的歌[李寿全]
热情的沙漠[欧阳菲菲]
想你的时候[千百惠.陈美威]
无言的结局[李茂山.林淑容]
朋友[谭咏麟]
长城长江万里长[汪明荃]
只有你[关正杰]
东方之珠[关正杰]
【1987年】
一场游戏一场梦[王杰]
你潇洒我漂亮[韩宝仪]
山地情歌[高胜美]
粉红色的回忆[韩宝仪]
路灯下的小姑娘[刘鸿.邓洁仪]
我想有个家[潘美辰]
其实你不懂我的心[董安格]
离不开你[刘欢]
让一切随风[钟镇涛]
萍聚[李翊君.孙建平]
往日的旧梦[龙飘飘]
心雨[李碧华]
安妮[王杰]
周末派[庾澄庆]
再回到从前[张镐哲]
朋友[臧天朔]
【1988年】
明明白白我的心[成龙.苏慧伦]
跟着感觉走[苏芮]
大约在冬季[齐秦]
大风车主题曲[佚名]
晚秋[黄凯芹]
恋曲1990[罗大佑]
你的样子[罗大佑]
我的未来不是梦[张雨生]
再回首[姜育恒]原唱苏芮
水中花[谭咏麟]
冬天里的一把火[费翔]
爱拼才会赢[叶启田]
沉默是金[许冠杰.张国荣]
忘了你忘了我[王杰]
我曾用心的爱着你[潘美辰]
我很丑可是我很温柔[赵传]
